在动物数量相对较少的深水区，这种盛宴可能会持续数年。 鲸鱼在深海自助餐中获得第二次生命Stephen Ornes | 2020年10月15日|学生科学新闻 
 这里有10部精彩的电影，你可以观看，关于宴会、食物、家庭，以及烹饪和饮食教会我们做人的道理。 10部美食电影|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月25日|Vox 
 一场喜剧、戏剧、纪录片和更多可以在家观看的盛宴。 10部美食电影|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月25日|Vox 
 有一天，她中了彩票，她没有用这笔钱回家，而是用它准备了一场盛大的宴会来纪念教派的创始人。 10部美食电影|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月25日|Vox 
 尽管广告买家渴望NBA和NFL等大型体育赛事回归电视，但许多人也担心，电视上的体育赛事从饥荒变成盛宴会对收视率产生什么影响。 “严重的交付不足”:电视广告商努力应对影响收视率的体育直播过剩|Tim Peterson |020年9月24日|Digiday 
 它被称为阿基图的盛宴，在四月庆祝。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 这个节日的神话起源是由马杜克神创造了世界。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 鉴于这个节日的起源有些可怕，许多庆祝活动都是为了安抚神灵。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 尽情享受“顶级皮质”，“原创”设计，镀金页面。 兰德·保罗的许多皮面书|Olivia Nuzzi | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 那你就好好听听1969年比尔·科斯比(Bill Cosby)关于下药和诱奸女人的套路吧。 比尔·科斯比争议的悲痛阶段|艾米·齐默尔曼| 2014年11月18日|每日野兽 
 这两种情况都是在宴会上做出的决定，而且对“爱得多”的一方有利。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 他们正准备在他最后的告别仪式上庆祝tabagie，或一场庄严的宴会。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 1880年春，她再次前往巴黎，只为“享受艺术盛宴”。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 死神来了，宴会上的面包变黑了，猎狗倒下了，等等。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 但塔加尔人宴会上最奇怪的菜肴是用一种甲虫做的。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德